【即時】(09:48) 今早深水埗區議會會議，建制派議員提出討論送中條例後社會狀況，數十名市民到場「反對區議會政治化」

【即時】(09:48) 今早深水埗區議會會議，建制派議員提出討論送中條例後社會狀況，數十名市民到場「反對區議會政治化」，並不斷叫罵，直播：

「反暴力」市民大鬧深水埗區議會 瘋狂辱罵議員致會議腰斬

同我推番晒啲 721 POST上熱門!

冷處理唔該
集中721

傻閪大波man